試下將恆指個圖倒轉睇

見唔見到D野

布布痴撚左線

見唔到

係龍5呀

姐係頂定底

雙頂，沽得

再倒轉諗下

擺明中間位，睇上睇下都無錯，係欠一支大陰或大陽出方向

癡線，我放大張圖睇，然後成個人反轉左

睇左720度都估唔到你想暗示咩，不如揭曉答案唔vnd估估下

見到倒轉左

唔可以講得咁清楚 傻閪布要留位比自己兜

跌緊落黎

倒轉睇係幾好玩，但係股市升同跌嘅走勢通常都不對稱，冇咩結論可言